{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016172",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "김가네원주추어탕"
    },
    "text": "江原特別自治道 原州市檀館公園キル90-3に位置するキムガネ原州チュチュオタンは、原州市で模範飲食店および郷土料理専門店に指定されています。 2009年に雉岳高校正門前で始まり、その後は段丘洞南原州健康生活支援センターの隣に移転することになりました。 チュオタンは昔から私たちの体に元気を吹き込む食品で、良質のタンパク質とビタミンA、カルシウムが多量に含まれており、栄養充満の保養食です。 当キムガネウォンジュチュオタンは、チェーン店ではなく独自のブランドであり、国内産のドジョウだけを使用して丁寧に調理します。 チュオタンには手作りの小麦粉すいとんを入れてください。 また、金家屋の石釜飯はアルミと石釜が出会い、昔の釜飯·釜飯の味を圧力釜で再現したもので、脂っこくて粘り強いご飯です。 テイクアウトも可能で、原州市内での配達も可能です。 営業時間は平日11:00~15:00と17:00~21:30、土曜日は11:00~21:30で、毎週日曜日は休みです。 様々なチュオタンとサイドメニューをご提供しておりますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "キムガネ原州チュチュオタンはどこに位置していますか？",
            "answer": "キムガネ原州チュチュオタンは江原特別自治道 原州市檀館公園キル90-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キムガネ原州チュチュオタンは何に指定されていますか？",
            "answer": "キムガネ原州チュチュオタンは模範飲食店および郷土料理専門店に指定されています。"
        },
        {
            "question": "キムガネ原州チュチュオタンはいつ始まりましたか？",
            "answer": "キムガネ原州チュチュオタンは2009年に開店しました。"
        },
        {
            "question": "キムガネ原州チュチュオタンはどこに移転しましたか？",
            "answer": "キムガネ原州チュチュオタンは段丘洞南原州健康生活支援センターの隣に移転しました。"
        },
        {
            "question": "チュオタンとはどのような料理ですか？",
            "answer": "チュオタンは私たちの体に元気を吹き込む食品で、良質のタンパク質とビタミンA、カルシウムが多量に含まれている栄養充満の保養食です。"
        },
        {
            "question": "キムガネウォンジュチュオタンは何を使用して調理されますか？",
            "answer": "キムガネウォンジュチュオタンは国内産のドジョウだけを使用して丁寧に調理されます。"
        },
        {
            "question": "チュオタンには何を入れるべきですか？",
            "answer": "チュオタンには手作りの小麦粉すいとんを入れるべきです。"
        },
        {
            "question": "キムガネの石釜飯はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "キムガネの石釜飯はアルミと石釜が出会い、昔の釜飯・釜飯の味を圧力釜で再現したもので、脂っこくて粘り強いご飯です。"
        },
        {
            "question": "キムガネ原州チュチュオタンはテイクアウトが可能ですか？",
            "answer": "はい、キムガネ原州チュチュオタンはテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "キムガネ原州チュチュオタンは配達サービスを行っていますか？",
            "answer": "はい、キムガネ原州チュチュオタンは原州市内での配達サービスも行っています。"
        },
        {
            "question": "キムガネ原州チュチュオタンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キムガネ原州チュチュオタンの営業時間は平日は11:00~15:00と17:00~21:30、土曜日は11:00~21:30です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 544
    }
}